好心某啲港人唔好咁自私得唔L得呀？

真心燥左，明明講到明公司規則話公司範圍唔比食煙架啦，條67仲答我知，hi auntie ，轉個頭，條67拎住碌iqos坐係個原位度食食食，係咪唔識聽中文？做個有品煙民識唔識呀？唔係要教呀撚屌！有啲港人就係咁架啦比少少錢覺得自己大撚閪晒亂撚鳩黎，有時候唔係想屌鳩自己人，而係自己人都唔撚爭氣，成日做啲戇鳩野，點幫得落手呀？

利申 服務業界中一粒薯

hi 乜撚野auntie

hi uncle

hi family

hello from the other side